四大訴求？重建警隊啊dklm

宜家仲鳩叫四大訴求 缺一不可？
7月我地已經叫緊五大訴求
依家9月先應承一樣
你唔係收貨呀嘛
經過咗721 831
千幾人被捕 無數人被徹底摧殘
死左嘅人 爆咗嘅眼 係唔會生番
案底 係跟個嗰人一世
破相 傷殘 心理創傷
係唔會完全復原
你係到鳩叫四大訴求！？
對得住佢地嗎？
對得住良知嗎？

依家香港幾乎係個軍政府
只要警員 睇你唔順超 懷疑你犯罪
佢點扑點打點壓點爆你缸
都係合理武力阿

你估成立到調查委員會就解決到件事！？
鉛水事件查晒啲嘢出嚟
咪又係底層水喉匠孭飛
真係痴線，咁大件事高層可以乜事都冇
仲要攞埋銀紫荊

你仲覺得四大訴求扭轉到局面？
一日見唔到高官問責，警隊大洗血
我哋仲點訓得著！！！？？？
個樣後生啲、喺連儂牆/示威附近經過
就要預咗要俾人扑壓追打斬呀？

強烈要求
撤銷對義士的檢控
撤回暴動定性
成立獨立調查委員會
徹查721 831 警官鄉黑
[size=5]警隊問責 重建改革
全面落實雙普選

P.S. 其實我覺得要平民憤，最少要向所有受傷示威者賠償，但具體鋪陳文宣未諗好，小的墨水法律知識都唔好
P.P.S. 至於詳細改革警隊相關案例可以睇下北愛、

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上